林早泄用手寫板覆，盡顯誠意！

好似小學生罰抄咁

屌你咩， ceo 連打字都唔識，荒死唔係d 幕後大佬叫佢死出來交代咩

笑撚死人

全盛時期既早泄用手寫板寫個篇垃圾長文要寫幾耐

不如用紙抄算啦

紙都得咁condom都得啦

九方同筆劃都唔識用？

小懞恬 手寫板

洗撚佢打咩, 口講叫啲細嘅打字

Btw 邊度仲有手寫板賣

g

寫完仲要亂撚埋碼

冇撚讀過Science 架

sorry

agger

話佢豬又唔撚係豬

Thx